Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 429 肯上貨未呀屌你老母

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

留名冇機會消費

iw 雷神2手已經跌到落1400

再一再版就俾候活搞到咁賤

個父頭太細

細咩吖
直情成把都做錯啦
手柄又唔跟電影
色又唔跟
係肥雷嗰把先做番啱

所以我淨係訂左肥雷

之後eg ca都係咁

啲46唔洗一陣就放得出 點收

個陣把AXE做錯咗

Facebook HT group班友仲話唔好咁多要求

18年2月28日5時前訂的HOT TOYS 1/4 Mark 3豪華版已到貨請三十天內攜單到信和廿樓Secret Base取貨逾期無效

派了

本身rerun諗住訂，諗諗下都係不了

派左幾多日

想要

派cm未

早幾日睇返IM1 覺得mk3真係幾型

想收大媽Deluxe 單

想要mk2多d, 大髀淨係金色唔係好靚，成隻銀色就正

Dllm上面隻野真係密集恐懼症

得返十零日左右啲廠就放年假，睇嚟隻two face都係無希望

43嗰價幾吸引但係追43又唔入hb好似差咁啲

想嘔

但當你有hb 又唔需要有43
我覺得

擺官圖嗰張爆甲升起

續會個3隻咪買4寶都計？ 定一定要比一千幾百訂再等一兩年個啲先計？

我都想入43 睇下有冇機會原價 要食炒就寧願唔玩

咁樣應該成7~80cm高

好柒

續會要訂幾多隻其實？
利申 who

追曬兩隻 唔追埋其他好似差d咁

無位

好似唔平 同埋係孖裝黎

有無巴打係沒6訂過cape 利申想訂畀超人

7-80cm真係仲高過p1s/f4f，cls

訂過dx12 cape但未開

搵到都1500咁上下，所以想知用家包膠先決定收唔收
應該有散裝，但仲少過孖裝

見到好密集好似生野咁好不安

youtube 應該有開箱睇

有鐵線嗰隻version
佢係用幼鐵線，三邊都有鐵線
但力就唔算好夠
唔夠力成件抖蓬反向上

同埋佢嗰四道摺痕係用雙面貼嚟痴實
擺耐左d痴力會痴唔實
問左佢話用風筒加熱會痴返實
但未試work唔work

比留左個鉗

請問你個鉗可以放邊度？

乜7？

係

係無跟鉗

新年前派多水大超宅下屋ok?

仲以為跟埋 咁我食番粒膠

50係同個一字批放同一格

我開盒個陣都以為俾漏 上網爬文 先知係無跟

係 但乜7 係無跟鉗 未見過有人開乜7係有鉗

應該marvel啲單都已經質爆咗間廠

好似飛機餐比少一粒橄欖一年慳到幾千萬，mk7比少一把膠鉗分分鐘慳到幾百萬

做廠做著陳生咁真係開心，逆市爆廠

理解晤到點解要縮埋支鉗

放俾你，留TG

真香港經濟低迷 陳生一樣過肥年

其實個鉗冇乜用

入電 夾電池 特別係個頭 啲仆街磁石吸黎吸去 夾住會方便過徒手
利申 平時用開

平時果d可能無乜用
但mark7個背d電唔用鉗真係好難入

岩 個鉗幾好用 好過用手換

有冇人知依間廠可唔可靠？

睇完

伸下手先 有無師兄可以影一影MCU iron spider 嘅頭雕俾我睇睇？thanks

5

坑未

Brad pitt fans ge你後追左pepper未

應該會收，佢啲角色好似冇乜出過figure。
但都要搵到價啱 同件「皮褸」新淨。記得依到有巴打交收bucky件背心粉碎咗

爆皮

heatoys女角
rescue就等出貨先決定

hot toys有出過Inglorious Bastards Brad Pitt

咁樣我都ok架啦 買黎試下先唔該巴打

佢性價比係ok

unreal嗰隻貴成倍
同埋batman嗰件斗篷已經爆晒皮

你到時收佢粒頭雕都得
加多個dhl紙盒

Btw四道摺痕係邊度

咁撚惡既啲人

嘩屌，竟然係出依隻
不過依套角色冇愛，只入一隻一定係fight club

On9仔黎賣左出去 人地拎晤拎關佢撚事咩

on9 都賣咗張單
佢理得人攞去墊煲底

睇人話因爲佢成隻用色太膠
對比1/4隻啞色

叫人柒碌

佢最on9係仲要收人錢 係咪ht新職業？

佢叫得人打比佢即自己都無聯絡過個人拎得啦，有咩資格批評人唔拎貨

佢出得呢個post又可以戴埋頭盔拎埋貨食埋1500蚊訂

我都係咁諗

上次有個「唔係呃佢，只係幫佢「拎住先」」

Thanos派左幾多號

個啲係真賤人

之後玩住先 比返人直接變二手

幫你check件
成日見啲仆街話凈check件 check到連海綿都無撚埋

有mark5 現貨

好難講
真係有好多人慳個一舊水

mark6

買貴左幾舊

咁要搵埋Morgan Freeman

本來我收反派必收
依家1516好似好大鑊

$500都唔撚值

two face就咁比候活處決

最靚係套西裝，但twoface重點係個頭

我有齊dx 11 12, batman Armory, Batsignal, Catwoman, 原本諗住買，但見到實物𣎴了

隻左眼射里咗上去

除左two face仲有邊隻可以新ver衰個舊
同一隻

2230

決定拎左貨我都唔撚會開

仲記得 第一次出 係2180
跟住rerun貴左 變2230

近排大家都屌緊既乜7戰損

感覺endgame 隻隻都咁多貨
無咩邊隻會有驚喜
大貨一派

冇得炒就唔靚

佢個鉗俾我都唔要，去買支鐵嘅長身尖咀鉗都係十元八塊⋯⋯

Rerun哂炒得最貴個幾隻
即刻變得晤靚

真玩家覺得47真心柒

除左5同46 其他都覺得一般

入Star wars先係真粉！
但點解Yoda升左咁多。。。上個月幫個frd $900入左。。。依家自己想入 就升到$1300-1400

炒唔起
隻隻變曬50咁多貨
諗起唔使搶都爽

好有蝗味 見到就想負評

人人都有晤洗許願啦

我已經放咗床下底下個聖誕節同人交換

唔明白點解啲人印啲supreme同埋lv落去就覺得係靚

潮

用two face換 交換bucky?

但係望落去真係好唔夾喎

47rerun都唔訂，頂多收個空心頭

有人同我交換我ok呀

Rerun會訂 原價儲下無壞

有玩過其他合金IM既話 43真係唔會睇得上眼

覺得最衰概應該係mark3

佢個鉗
又粗又唔夠力

唔係嘛，上星期$1000入咗，$1100都冇？

覺得heartbreaker好型

Y拍$990冇盒唔入 開post徵左4日1個pm都冇

所以我無儲42 43 同3
真係好劣

3真係接受晤到要換腰 不了

巴打 咁米裝唔到上去

可以直接裝磁石

我之前都2700收左

直頭痴粒磁石落去 好個

我就咁放左上去就角度影住相先
Btw咪

我覺得呢兩隻造工好唔立體 好簡陋
所以一路都只係惗緊

好難夾，仲要咁細，自己去買個鐵鉗無咁嬲

個鉗我拎黎入電

就係要用個大啲嘅鉗，你用過就唔會再用HT嗰個，即棄！

猴活專揀1/6 出得差個d 出1/4

終於有時間改

求教學

想佢出合金，冇頭雕都冇所謂

都唔明點解hottoys 唔做
46明明用緊呢個方法

到底呢個人買hottoys黎做乜

拎完隻乜7無check過
決定極速收埋Wm

投資

梳

痴撚到連mark幾都唔係好認得出，好似人地跑車test run偽裝咁
btw 應該係mk50?

應該45

想問下隻1/4 vader 正價係幾錢？

點解咁多人蝕放

44？睇佢側胸同頭盔

但真係好柒⋯⋯

44

會場次日85戰損+200 都無人問津

自膠 45至啱

影相 post係ig

Captain American

美國人隊長

上星期都$1100收左全新～個賣家仲要勁趕想交收 底玩既 但入左又心思思想入dooku

有d人係咁 我有個fd都係 乜特別版都仆去買 但從不開出黎玩 全新咁放係度

mark17 21 25 38 39 40 佢出合金即刻

劣影

真係好撚型 霸氣到

有個31K全要

Loki 2.0戴唔戴到1.0或者3.0既頭盔

想問問各位大大，有冇方法入到tystoys 1:6 既Mark 6 地台

上Fb徵啦

信我 唔洗買垃圾黎

派貨未每日都要叫一叫春

應該有排派 咁多人訂 而家又唔算搶手 個個hold住d單唔拎貨

好多人訂咩 我個時訂好多人淨係訂85 無咩人訂thanos

頭幾日d人都係全訂多

可取換未可取大家願意比幾多

y 記有 不過1280

如果急玩 我會頂盡俾200

可惜我呢排手緊 我直頭想佢派慢d

想過年前玩啊

岩岩先得閒開mark 7
保單聽日最後
一拎上手差啲整爛後面兩塊野
郁左兩下燈都無試就放低左
發現愈買得多愈唔想換電
閒閒地用半粒中
當壞燈算

你第幾日

後期四月尾

咁實唔會派到你啦

不過問comment 佢唔似有貨，問問先

mk7 個時都好快派曬 諗住tn 可能都好快

Rich

我手持第4日單, 平民第2日
都覺得好大機會過年後先有得拎

fb有人徵mk4同mk6頭話自組
真係盲既都知咩事

話說有冇人知heatoys仲請唔請人

問下eva

請，留電話

上20f留電話？

呢度留

1月10號 跟埋去食飯
去擦下陳生鞋

Cosplay 黑武士去 機會大啲

“i’m your father” 加成手sw單 即請
講”i am iron man” 加成手marvel 單 就byebye

得個地台靚

其實係邊個位差

其實個個已經可以叫場景睇返以家d 地台真係hea toys

建議班韓仔頭雕師睇曬條片再雕過隻hulk

1/4 L文啲地台42 3 2幾乎一樣

我覺得好靚46 又唔想追咁貴
但係無頭雕真係死穴

IW系列直頭求撚其

唔覺得eg 會好得去邊

請呀
琴日先見到有人上去20樓
walkin見工

預左同IW一鳩樣

利申 前幾日先見完 可能見我忠誠度不足 晤請

Iw之前1500 1600入

你入去 訂ca比候活見到呀？

我都想要靚靚地台啊heatoyssssssssssssss

訂沙鍋貨 晤夠

啱，然後佢問你想幾錢人工，你先可以答 I love u, $3000.

膊頭位好怪，移出黎少少就會好易穿崩，成條手臂同個身分離咁
另外我覺得個身造長左少少，腰粗左少少，胸果part好似直落一個桶咁，同1:4好似完全2間廠出咁
利申:2年前 $1900入全新啡盒

繼續叫春,超人可唔可以派多水到七點...

利申:0645pm 首日單

OK

睇返sb個post....cls，隻超人等足兩年

每日一叫 thanos 派未

1900$ 抵啦 有無粉紅手

諗緊要幾多手汗先玩到佢粉紅手

d 人話罰企都變粉紅

軟膠部分啫 硬膠無事

都不了

就係隻手 都仲咁深色

啱啱睇到世紀派果隻1/6 烏鴉好似又幾型
可惜無訂

85bd仲耐啦 普版22Q1派 等差唔多兩年半

當年犀牛人都走左數啦

今年會出邊隻dc呢

我好鍾意烏鴉有冇圖

未粉紅，隻42就有些少

開新訂派新野未

出得twoface真係想佢出返TDK joker

自己配個落去

1/4禿鷹究竟會有幾大隻
可以同1/4GG打

戲份同設計
mk7大貨到咁都未原價

可能收到風，果個版本既GG仔做唔落。但今次tom仔是不同的

女figures要帶紫外光燈係常識吧

根本唔會出，隻翼鬼死咁大難生產又未必多人訂

1/6囉 咁

今年4寶
奄割版JOKER
下年4寶就出埋奄割版BATMAN

年年4寳鐵膽都有im nt 或者 8-41 其中一隻

其實都出咗咁多隻TDK套戲又咁多年
重會繼續消費呢個IP咩

收到屋企樓下保安d風 今日會上貨

高質野唔介意佢消費

Antman

我就係講緊1/6唔會出，就算1/6 Vulture都係好大

Thanos

超人全派

呢d超級經典出幾多都實大把人買啦，DC擴展宇宙完全威脅唔到nolan三部曲地位兼收埋皮

其實2019 joker都好有潛力但無奈唔出玩具

falcon 對翼有無佢咁長

梗係無啦

2019 joker 唔知點解冇一間廠出玩具 唔計副廠

upgrade左之後仲長

就算2019 joker出玩具 個可玩性都係tdk高汁好多
同埋好多人遲入坑都買唔到tdk (炒起哂)
想玩自組高汁嘅就仲貴

不過唔排除hea toys出唔返以前嘅水準

Tdk炒起哂主要係joker太撚經典

好撚正呀

我諗都好難再出隻係勁過dx11，dx11而家拎返嚟睇都可以ko曬近呢兩年既figures

都係嘅
rerun又唔會

點解知佢無退坑

ok

應該唔賣版權

講起睇到支那仔開箱toys era joker，頭雕個妝

我都見到D圖
興幸好彩冇訂
真人頭D紋理都差左D

之前2800入左全新普通版，賣家仲有大把貨，佢好似係信和開鋪

嗰陣個個話有三個頭雕好正
點知出貨冇一個似

女人隊長

hb夠大隻大啦, 咪一樣照出

我中咗伏，訂咗未收，睇佢個款應該都係要拎畀人重塗

人氣差咁遠

我都睇到屌一聲
好似仲輸畀mtoys隻六百幾蚊joker

你地話hottoys hea，但hottoys hea做都屌打其他副廠

哈活一定咁同副廠講

好過HEATOYS CA 得一個頭雕都唔似

Ht隻1/4 小丑其實都好一般......個頭

佢隻2012先好笑，九唔搭八

又唔開訂
連Star wars都唔開

係咁上下啦
寒冬期
邊有咁多訂開

大家點睇隻副廠stanlee?
話哂都Marvel之父 儲咁多隻Marvel唔係唔儲呢隻下話
見佢個頭雕好似唔錯 但上色係咪好唔掂
有冇ching之前買左可以包下膠/毒圖分享下

Woo toys果隻？我覺得抵玩同埋都算出得ok

隻1/4 joker都幾垃圾

睇完片決定入

Mk6老翻就個個屌 點解stan lee老翻就冇人屌
明明個頭都係翻HT模

因為im係班炒家既大水喉

仲係猴活既大水喉

食左百幾炒買左一盒收藏，個盒真係勁大

拆個頭出來自組一隻便服Stanlee都得

stanlee要咩可動

老人家爆地

Marvel龜仙人

佢可能想爆到地

諗法唔錯
得閒試下先

又係預咗要畀舊錢重塗囉，同埋件衫cutting好似都同dx11唔同

又唔上貨

呢隻出面好似都係1.7左右咋wo

又唔派貨

又唔開訂

啊~~~~~~~~

遲啲出大媽2.0 starlord 4.0你又會入翻坑

反而我覺得啲人屌隻老翻mk6係因為班大陸佬癲到話老翻質素好過正版
同埋多左誘因令d人老翻當正版賣

但隻SL我諗冇乜人會話隻老翻正過正版掛

我覺得大反應係因為驚，HT個IM模如果將來通街都係，入咗老正果班一定好panic，講真我都驚，唔想以後收二手都要驗屍咁驗真假

係咪呢個？

炒狗係驚 驚猴活Rerun 隻mk6 嚟打老翻～
咁一Rerun 個價就會插

連登許願樹

我唔驚rerun，但真係驚老翻

你唔驚rerun 但班大炒驚呀
再加上有班真。玩家驚自己件貨跌價 又會屌晒鬼

有心提防就係

你話唔肉痛就假嘅，但諗深一層，如果rerun個價一定都會”rerun”啦，唔通mk4 rerun仲賣兩千一咩，畀多一兩千咪當早玩早享受囉

乜46 Rerun 唔會加到4.5k呱？

rerun 點都唔過3000嘅 除非猴活等錢洗

rerun homecoming既話 3隻都訂

其實而家咩價，我買果陣好似都係4.5咁上下
Btw 如果46再出，我覺得陳生一定加啲配件再賣3k+

我諗如果真係rerun就應該加得唔多(Mark43 都係22xx, Mark50,IW Thor無加過價, Mark44就加左隻手part捆綁賣)
但如果係改少少重出就會調整返去佢現時既價錢水平(e.g. homemade suit FFH ver, CA2012)

加多兩粒黃豆畀你咪賣到囉

如果真係自己玩，都唔知驚乜撚，買翻黎係攞黎玩同收藏，成日咁關心個價錢同炒狗有咩分別

猴活肯出啞色版我唔介意3000+

有班所謂玩家玩完放返走仲有賺

戲入面都還可以,實物化之後真係成條粟米咁有啲難頂
雖然係還原返漫畫經典款..都唔洗還原到咁足

硬係覺得隻金色有d膠
似黃色多d

送比女神？

兩公婆

隻色真心好撚正有燈照住仲靚 拎上手嗰下覺得正過50
同埋冇咁易甩漆/甩色

Thanos雖然我4月8號單

二隻我都各有各正,50 流線型其實好好J,可以換配件都幾好玩

極抵～

之前係咪有人list左AVG EN預計個出貨時間

WM4同MK7一齊入手
我自己鍾意WM4多啲

琴日好似先繼續派1/4 mark3

呢隻抵玩啦

我仲等緊50個副廠牛油炮

乜7改左磁石膊頭會好啲 wm換配件係煩但唔易甩

用mk7隻紅rerun46啦

人冇我有虛榮感，你見mk7係咁比人批評都知乜事

老人家爆地 想睇

rah真係不了 成二千幾一隻 d膠又要爆

叫個春先 thanos 派貨未

果排同85 1.0一齊訂 好似訂完幾日就截左

Mk7係咪所有貨都派哂？

派貨慢到

是

點解mk7 派咁快 其實慢過屎

其他

你問下猴活

問左 佢話撚狗最高興

佢開心就好

無論係sb定mb，eva都係必入，ok?

Off topic+認真，鐘意初號機嘅真係要把握機會，mb/rah/千值練同時rerun/唔駛食炒，唔買到時2020套戲一上準備後悔返幾年啦

小朋友先做選擇

台仔分享

Bandai通販野
你慌死佢唔會再販/改死再出咩

色*

EVA 已經公佈有夜間戰鬥配色

thanks ching

點解成日都有呢啲 之前sl 又係

咩sl

之前有條友話上star lord 點知係Stan lee

85

star lord就撞stan lee個名, 咁85會撞咩

正好呢排ht無咩大動作，啲錢推去bandai度

撞猴活個8月15

FAKE箱

直缐抽擊猴活個ass

鳩噏真係冇成本
居然相都冇張，都有咁多人理

我之前見到neon wm插隊上樓都即刻影相啦

唔差在不如吹到上85BD

TH有85

COSBABY

真係cosbaby

依隻85cosbb係邊款

得罪講句，信果個都on9

當2手 5仔 5字
2仔 二手 邊值4字

大cosbaby?

好多人放47

啲人係笑鳩佢

吹緊 rerun 47

不過放得全部都生曬野

吹撚左成年

已標記售出 咁快

我自己就想佢re黃臂同原色46，可以的話re埋原色6，其餘就隨緣都ok

機會不大，先講黃臂前年已經將膠款翻新做合金
另外46就出左隻cca版
所以47大機會啲

46 同 47 其實咪同一個模
一齊rerun啦

好呀 我要46陪隊長

呢句都唔知聽左幾多次

我記得阿嘉講過46同47係差一件甲位
Cca46係用47個模

好似年年都係個張對話圖

各位放緊47 monpost概
走到好快d走 大陸廠吹瘋呢排又rerun

二月大陸派假47ht係咪出招re

47現貨

猴活出得pushier呢隻有冇機

出punisher係因為用得返wm3個模。

rerun 既話只值2千

Welcome

有無巴打記得iw thanos改膊頭要點切？
我除完件衫切左好多膊頭肉都仲係有條gap唔貼膊
佢件衫個肩甲好硬 切完都禁唔低

咪同前幾個月一樣
吹完rerun又冇左件事
之後隻47又上返9000
有心入既就快手6000入啦

幾多人mon post呀

Endgame thanos長屈有冇問題？

係
有時自己放得平 都唔想比佢地排

感覺炒家圍內有人想平收47
夾埋做低個價再去收

洗鬼收咩，就黎出rerun 啦

夾份做市

成日都見

包膠body

可能炒埋口罩

張單吸左個"ok"印是做咩鳩？

Ok印係會員即象徵
Who are you

好似係切走body膊頭位d膠 唔係禁低件衫個膊

長屈咪爆膠囉

mk7幾型對比番50覺得麻麻，又輕手

想問下大家儲唔儲盒？無咩位放啦

儲，砌牆

日本J圖集

一隻DC都無

嘆息之牆

天堂啊我屌

巴打呢隻係咪上年出果SET?
好撚想買, 但無位擺

呢set好正，我都有買，希望啲皮唔好咁快爆

你有位儲開1:6既 都唔會好阻位 因為佢有得騎上去
我係Amazon買 送到黎香港都平過出面訂 你可以去格下價

係好正架旋風號開埋燈超靚 宜隻佢好似講過話換左物料 無咁易爆 我擔心個body多d

eg都派cm仲未有影

見1/4 DV個價已經同ep5 DV睇齊 其實炒狗咁樣洩1000唔dum春咩

ant man gamora 都未出聲

-1000真係好吸引
但1/4真係太大

俾我估中咗, 今個星期真係有IM現

有時見到想買 但太高 無位放

仲要加埋個地台

不要再說了

連IT都>>>DC

kylo ren 小黑帽

又幾靚

嚇到我即刻開我嗰隻嚟睇，
我都係咁！！！！
sad到仆街！！！呢隻嘢一定會再跌幾舊

佢地幾時截？有無一樣開足半年訂無人問津

睇佢上面張圖都唔覺眼啦
吹毛求疵

又幾正

好撚正

上埋色要幾錢

買完都唔會長放呢幾個POSE

套甲都係唔對

炒狗末日

又想收番隻廢老luke tim

求教學，有冇人知邊到有托J架買

想問下依家收單加名係咪要$100蚊？定係$50？

睇你咩單加名
唔記得邊隻開訂打後都係100
之前個d 50
好似gg？

cap endgame

張單後面有得睇

滅霸滅霸！成個大陸仔咁，大陸就叫滅霸香港叫薩諾斯！

香港唔係叫做魁隆咩？薩諾斯係台灣叫法

最衰佢唔做上色要出面再搵師傅

叫滑嘟嘟

我都係叫開紫薯或者滑嘟嘟

叫Thanos 咪算 做乜係要叫中文

依個真

玩左咁耐第一次有sad
想問應該用邊一款膠水痴返？

aa膠就得

叫紫薯好有親切感,叫THANOS即刻諗起真空煲

我仲睇咗幅圖好耐
諗究竟邊度甩咗

Thx Ching

我隻黃6一開就甩咗？用白膠漿痴，暫時未見甩番，痴柒咗又可以重做

侯活開mcu未
雖然我冇錢訂

人如其id

諗起香港譯名奇俠奇俠奇你老母咩 奇異博士奇俠 蟻人奇俠 鷹眼奇俠好無?

鐵甲奇俠
台灣譯鋼鐵人都ok
但最好係叫返iron man

鋼鐵人邊忽ok呀
叫返ironman算啦, 少少咁簡單既英文譯到鬼五馬六

根本全部叫翻英文名先最正常

我覺得愈簡單愈難譯得傳神
成身甲一脈相承叫鐵甲xx,鐵甲威龍鐵甲奇俠

今日開新訂 大家話好唔好

其實人名/地方名, 電影字幕應該直接出英文, 會睇得舒服好多

一隻候活好想要概野

派Thanos就夠了

Palatine

派thanos 超人 再開白仔訂

唔好
派qui gon punisher wm

靜雞雞

侯活哥哥可否別再撚dc狗，派下dc ok?

lm 睇新野

侯活：好 派多一個鐘大超

改左好似from鳩流區

後期單+一盒口罩換可取 可小議

當我無講過

用英文名最好，反正香港人都叫開marvel嗰堆英雄英文名

諗得太多

47

真係47

好撚堅

????????????????????????????????????????????????

屌

吹撚到

哇diu真係rerun 47

Wtf

47 已經唔靚

CLS

理得佢 我一定入

大家估下開盒會唔會有塵

熱烈地彈琴熱烈地唱

點解唔re 46啊

唔靚了！

點解唔係6

搶!!!

CLS，完全reissue，冇任何閹割，快d re埋mk6 wm1 46啦

Thx 14號 希望有

首日首時段

E家靚得46 4 5 同6
47 再見

好彩之前同巴打收左

又解多隻，G持

炒家
玩家

首日第二時段

屌完7仔
對47已經冇咁大衝動

仲未有時段full

rerun

reissue，所有野都係一模一樣，應該係冇出圖姐

Rerun mk47
EG 肥thor幾時可以walk in

仆街 開口中

德政

仲未full

輕鬆禁到應該冇人買

難怪咁多人快走 應該係收到wind

Rerun猴活終於hot返次

仲未full, 海量

$2,330，而家黎講真係抵撚到癲，猴活神

咁都rerun?!

講左兩年 終於rerun

早兩日收6000嗰啲人

輕鬆禁

吓唔係有咩

點解唔係5&6set

cls

問：登記左但收唔到email?

答：係，你抵死，登記都買唔到，哈哈哈！

見證住一個meme變成現實

大家唔洗再擔心啦 46rerun不是夢阿屌 我愛猴活

求下猴活re埋46

琴日我提左你班mon post走到好走架啦
出事啦兒家

請問幾時先收到email

Reg左 18號 希望有

見人高放就知時辰到了

6-7000買二手果班

慢慢打資料都可以首日 係咪個量set到好大

之後再開walkin?

笑到仆街

大陸班人真係好準
講明星期一開47

7子呼聲無47個時咁高
唔知howard會唔會照rerun

猴活：條數搞唔掂 求下你地訂啦

肥thor同hulk一早有walkin啦

下隻re MK4唔該

下隻re mark5 la

追數

咁耐都未full係咪無人知

Re5不是夢，我就一定忍手等re

不了，越睇越麻麻

可能個量好大

寒冬
Hottoys已死

真香
猴活好野

下次reissue mk5好唔好

點解會reissue都係一個問題

禁左18
有email

$2330呢個價點都要訂一隻

聽日rurun 埋46 大家話好唔好

變形俠醫先怪
醫乜嘢

可能佢尋日....

趁未re快d高價放mk5 mk6先

rerun cw 46 同 CA 可以嗎

炒家

re run 5同6得唔得
利申 : WHO

猴活專燈狙擊炒得高果d之前HB都炒到成皮

佢好似真係有做醫生

買嚟粗玩都要

利申: 本身有一隻

太平 唔靚了（好似係）

ironman = 熨斗人

6仔都仲可以話打擊老翻 5仔應該真係冇咩可能..(除非紀念im現世20週年）

陳生可唔可以幫你含

有46平平哋入隻47玩下先

想要46》47
㩒左首日首時段，但都未必會去訂⋯

RERUN MK5啦

03分首日首時段
正
侯活我愛你

Hb都話叫左多左隻手
起碼有1.0 2.0之分
Rb隻紅藍gg都係 起碼無配件
但今次47完全係100%齊料咁出番

我之前話一定重出 呢到仲有條友串77咁話慢慢等

冇諗過 碌碌下fb突然見到

連蜘蛛俠套戲都冇上，無啦啦re,邊度洗原因

邊到有得睇

咪臭係

留名等睇47長居 RB 同TH

此套人偶除了配備一個內置LED 亮燈功能的裝甲頭盔和一個無人駕駛型態頭盔外，更附有一個Tony Stark蠟像級頭雕以供替換，頭雕由Hot Toys 韓國團隊參照Tony Stark面部輪廓精心打造，高度仿真絕對媲美真人。

有空頭盔啊

正式佢只係phd，冇講過佢係md黎

所以奇怪緊點解打擊老番唔係reissue 6仔
而係47
利申唔想要47

嚟緊寒冬
大把機會re其他

遲左了

+1終於齊一對

呢隻其實由頭到尾都覺得麻麻地，係唔明點解會炒到天價

Empty helmet, a pair of glass, ht官網講明有晒呢啲嘢

嘩屌

快d re埋5仔啦！

侯活收錢過肥年

再望下隻85
佢無驚喜我死俾佢睇

今次47 下隻就46 求陳生造福真玩家

首日次段 求相認

琴日有人6500買隻班點47要放飛機味

咁耐都仲有大量日子未full

排$1000

可以排2000

唔該開返mk5

fb好多甩皮甩骨既47而家應該原價都冇人要

我

+1 不過都係覺得46靚啲

星期六
唔想放工喺後樓梯

大貨

前幾日高追果d依家應該揼哂春

Both咪唔使煩

唔使諗一定放飛機

Omg 一起身望fb就見到有乜47
即禁 仲好彩有得比我禁

少咗人mon post冇人知rerun

幾時出番mark6

真正熱潮退卻，呢隻到派貨應該會變mark50

你瞓醒未？

L文有愛真係點都撳左先

擺明係d廠既員工收到風要拖返個模出黎啤啦

春袋都爛

慘 今日同聽日都去唔到訂.....

要等公開先訂得

咁耐仲未full大把貨定冇人搶

Rerun會唔會好似50咁快就派

18號？

後者啦

個個撚樣都唔識用不推文回覆，上撚左頂頁啦！

連登許願樹差少少就高追左

咁樣46應該都大機會rerun, 等46唔訂47

Re埋mark6 啦

Sorry 用返

我都覺46靚過呢隻

訂金幾多

早知我早兩日放今日再訂過

唔知仲有無walk in

除左4寶外係咪之後網上登記完都有公開訂？

捉到首日 首時段 但無人搶 隻野唔靚了

Coz im小朋友

X2

今次FULL得慢左
不過終於都FULL晒

11去左旅行
返黎先訂了

突然 又full得咁快既

睇黎im依條line 唔洗後追了
只要有耐性

100%有

愛活

點會冇望？？？

寒冬期實開walkin
等等唔開walkin收唔夠數起唔到貨
估佢walkin開兩個月
禁唔到既ching唔洗灰心
利伸:禁到第三日

一定放啦

L文遲咗15分鐘先填都次日

靚個啲緊係等到條數真係好唔掂先re

想問下第一次 47係幾錢
呢次2330知唔知道少咗啲咩？

實係，好耐未12點開訂

幾時Rerun joker同TDK MCU冇野追啦我(除左戰損紫薯）

網上預訂完咪開walkin

一樣咁多人買
只係EG果3-4個月日日12點捕住既人少左
所以先冇一開即爆

我想要埋46呀

今年會員可以邊日上去訂？上次cap都好似無講

一萬蚊唔放
尋日六千又走唔到嗰啲而家點算

本身人生第一隻ht 諗住買乜7
依家出返呢隻 咁抵玩 又想買左先

想問交左18號訂單 手機入 彈左fuxxxx 唔知係咪（fully registered) 係咪成功訂左？ 非會員 第一次唔好意思

我要麥六麥五啊

但有人話到22分就full晒 可能俾炒狗發現了

即係已滿

遲啲係咪有Rock-in

貴左 無記錯21xx

睇email

我要乜1 4 6呀

11號

好耐無見個呢個問題

諗起有人問你係咪叫Fully

冇walkin先好
上次mark50 rerun冇walkin
之後

完滿地登記了

無walkin 隻野應該會靚返少少

香港真係咁多人唔識英文？

竟然冇加到價 當年原價 候活終於做返件好事

依家變柒啦

當年2180

Fk 剛起身miss 左47等隊尾排隊

我愛你

冇WALK IN 應該
冇左覺得MARK 47係最柒既IRON MAN既COMMENT
冇左果班話點解咁核突但炒得咁貴既COMMENT

rerun下 5 45 46啦

係咩 記錯咗 sor

搞到唔敢追住..

會唔會有人見到放單就開始爆哂？

已經唔係關係咪第一次事，係英文能力問題

47 兩次開訂果陣都好柒

個post突然推得勁快

好彩47唔中我 睇炒家仆街最開心

遲D rer 埋 mark 5 都唔洗 $2500

經過今日依次 點都要忍手

高追嗰啲傻仔點算係咪要同1x飛哥一齊上ifc

21分先睇到 仲有兩日 打完資料 全full了

我覺得會

依到都有巴打高追架🤭

20分先睇到禁到17號12-3

Both

Ht官圖仲未更新 想知幾時出貨

same

真係有愛嗰啲唔計啦

有呢隻

想放之前訂嘅85

收到風 現貨 即場比錢即場拎

之前成棚人放47，係咪成堆insiders嚟

今日之後 47 真係愈睇愈柒
5 同 46 最靚

無份

之前話47唔靚個班訂咗死全家

出貨時原價收

之後TH RB 開咗walk in

收晒啦喎
你係咪填錯

勁開心，炒狗未日，逐一清算

Ching新會然？

認屎認屁撚出嚟啦

85都唔keep
而家等緊46同85擺埋一齊
47到時就可以行開

炒狗沒日

47同homemade 就係唔靚先少人訂

你連佢都唔識

FF

紅巫女時間到

食住花生等46被恐慌性拋售